F組 德國 對 墨西哥 11:00 pm (4)

REUS~~~~

德國輸硬！

成隊德國好似未訓醒咁，屌你老母

德國收皮！

成隊瞓著咗

仲有20分鐘

換走 22 號

聽日食taco慶功

神鋒出黎

博到 就奇

食屎狗講波佬

draxler ozil戰犯

點解換佢

德國最慘係冇人好換

換Lozano

路維幾時先肯食鼻屎
食左勁好多

換鳩美斯啦，玩燒味

德國 rip

墨西哥換走晒啲快馬

搏到 就奇

頭號hummels啦

lozano

2邊垃圾

戰術大稱唔食鼻屎係咪唔會贏

搏到! ....就奇

咁快收爐讓賽

其實Ozil佢企果個位其實好尷尬
後面2個 K8 D7都鍾意拎波
佢好難做波
而家後返一格 即刻多波踢返

小狗果球 傳到就去
佢真係好屎

換走ozil未

墨西哥大勝左膠國上定天台排隊區

同你玩死守啦好明顯

食鼻屎係暗號黎

跑到無氣 又換第二件

點都係基迪奶

fit喎毒撚國

守廿分鐘得唔得呀西哥

痴撚線

俾晒全隊食啦

Nachos Burrito

draxler 換肥鳩啦

梅拿，奧燒，達斯拿
0創造，0突破

draxler

達斯拿

同換走dc9有咩分別

Ozil換高美斯啦

垃圾火雞

換肥鳩出黎都好啦

draxler廢到 冇樣掂

德國和到已經好勁

挑

得返列奧斯踢咁

Timo

屌你咩
射咁高把撚

Reus入左黎真係唔同左

屌

雲拿

次次都唔中目標

德國入球

d射門好垃圾

隊德國拉梅拿打假9好過

德國D射波

如果仲有Klose

達斯拿走啦

點會換lozano

墨西哥sure win

屌draxler

龍都唔中

射比火星既朋友

依加咁和到都偷笑

鼻屎佬

西哥攻唔返上去了

墨西哥如果可以整返個有把握力嘅前鋒，今屆都幾有機

墨西哥換走哂d快馬係咩玩法

實而不華 既德國 已經變左

班中前場球星真係

乜撚野超新星Werner, 把握力差到

戴斯拿如果70分鐘仲係場上踢緊真係好撚神奇

btw 有Sane一早有人比你換撚左啦

辛尼做後備用黎換都好呀 鼻屎佬

新嚟睇波唔知食鼻屎單野咩嚟

如果桑尼有入選

空左咁多位都射到咁

做乜鳩

射撚左去邊呀

廢撚到

德國班人仲係行行企企

其實我覺得甘美治好撚廢 講就話滿場飛 其實就瘋狂失位

德國小組賽出局

希望可以打和返 輸哂了

屌你werner

雲拿先係問題囉

巴士埋站囉

個下踢

冇sane冇人爆底入攝，依家個個都移去中間攞波

路維成個毒癮起咁
無食鼻屎

球球都飛機

係咁藍天射球

走線

後啲即刻好返啲

玩走線

戴斯拿 kimchi 迪巴

死全家

Draxler 但唔要sane 真係好奇妙

學西班牙換沙皮

龍派角?

買巴西好過啦
仲買呢場

又變做 阿根庭vs. 冰島

贏波泊大巴啦

小豆上陣101次，入咗49球，平均2場入1球，喺墨西哥隊歷史上入波最多嘅球員。

邊個好過佢

不如咁，Reus BB唔傷當贏啦！

後面又係得保定一個

亞軍庭無比冰島禁屌

果陣仲好多人撐鼻屎話辛尼唔岩打整體足球

Deutschland Deutschland über alles

12m

如無意外 理論上 都係巴西

咁都唔吹？

求先想食，但俾cam影住

12碼啦

咁都無12碼

睇片啦

唉小豆

呢球冇12碼真係執到

冇

黑哨喎屌

咁都冇12

甘美治包哂喎屌

即係點

VAR呢??

12碼啦 咪傻

Pen啦

12碼唔撚俾 黑撚埋你越位

咁都唔俾牌

迪斯拿同奧

咁都唔吹

屌on9

唔睇var?

比利時

咁都冇事

小豆

??????????????

?

德國係咪嫌輸唔夠

var都唔睇?

球證痴撚左

咁都冇12m

貼飛多數

No var

黑到

嘩咁黑

小狗

壞左

屌你啦 咁都唔係12 硬 點解琴日美斯有 ? on9

Var呢

var 啦應該

咩事

乜都冇 舉咩旗

小豆早啲射

咁都唔洗睇var?????

咁都無牌無12碼

睇VAR喇

VAR啦屌

咁都冇12碼

死黑哨

屌 係咪on9
var呢

黑哨

Var係有乜用

VAR無人提

甘美治係咪要做利記摩籣奴

但佢今場真係唔掂喎

曉姆斯大隻到

Var廢架

？？？

想做比德國都唔好咁啊

德國d 進攻好唔順

VAR未呀屌

var有咩用? ON9

又推又乜都無？

VAR??

Ozil

完全唔知咩事 唯一肯定係黑

唔通德國又會好似意大利咁分組賽出局

插花咩

Var做乜撚野架係

墨西哥個龍點譯？Ochoa

哇 屌你老母 咁踢小豆 屌你

var?

我想佢和呀，和呀 我2.9買左一舊水和， 1.9 買左100 蚊德國

no var?

旁證買左德國，太明顯了

var係比普京睇嫁

嘩屌武士你做乜鳩

屌你老母？

呢下真係好黑喎

仲黑撚過勇士

球證買左外圍？

var咁都唔出聲

踢人定踢波呀

又話有var好正義

好撚黑

VAR對德國不利 所以唔睇

做乜撚

佢今場唔掂 唔代表墨西哥有其他人好過佢

掉撚左個VAR佢啦
都唔睇既屌

咁多2邊斬入去不如出鳩美斯算啦

球證收到order要做野了

頂住！墨西哥🇲🇽

你估球會咩 點整

墨頂住

JM9

重以為呃到人添

又解圍

雖然買左德國但咁都唔吹罰

Draxler唔入去

all in德國入波了

得閒多d扶阿婆過馬路算啦

咪係

垃圾var屌

西亞球證

reus真係幾勁

睇片黎講藍波做得好好多

拉到咁都無12m 球證買左幾多

輸緊發老脾

痴線 琴日又吹罰冰島？？？？？

好似人中之龍出極咁

reus真係好有威脅

咁都冇十二碼

又拉又踩又踢 仲要屈小豆越位

VAR球證收晒錢

屌你老母
奧燒好廢

冇12碼都算 又冇越位吹乜春

吳鎮宇

成隊最搶鏡係後備既萊斯

Reus出黎sharp過梅拿戴斯拿好多

小豆成日唔射

垃圾球證

德國鳩射

屌黑撚到

有var都唔睇

唔好講笑啦
籃波係睇完片照砌鳩你

奧祖亞

靚腳但fail

顏射Taco

瘀撚左

勇士有片都照黑啦

黑暗足球 射面

磨地咁款

中場可能去左睇下銀行戶口

分分鐘同上屆輸荷蘭一樣
領先住好地地,太早換人守

成撚日鳩斬

12碼+紅牌都唔出奇喎

好撚痛

球證半場收左德國錢

我前兩日仲買左一百蚊西班牙，我而家好憎c朗

換撚走draxler 未呀

德國今日無限9射

萊斯bb

唔俾12碼真係黑撚到仆街

準備好劇本了 allin德國

根本癡線
12碼黎
頭都踢埋

德國可唔可以冷靜啲啲
啲射波睇到燥

痛到食屎

小豆跑得有啲慢

Var比人hack左變左黑畫面？

有咩可能冇12碼

諗住比中間

70分鐘仲見到佢真係大奇蹟
唔好答我無人換 自己唔選Sane

垃圾伊朗球證

Reus 做到野

Draxler 真係毒瘤

極！

球證 收到 過數

馬基c

馬古斯

帶波射唔係小豆style 可能要人地傳比佢先肯射

馬基斯

Draxler 唔知做到d乜

個波餅爽到

72分鐘換晒

搵返普度斯基好過出9號仔

德國改名叫黑國啦

仲黑過泡茶國

Marquez

買左5千德國下一隊入球

鳩守墨西哥

痴線，馬古斯仲入選

換個老人家出黎

死守

德國開始亂。。。

一百
當食咗餐貴既算啦

明明話有先機 推跌就有pk , 勁黑哨， 仆街西亞球證

咁拉扯底佢都冇事

冰島先係

係咪未踢死都唔會俾十二碼?

係右邊造波 仲留draxler做咩

爆頭

marquez仲踢到

落後果隊反而先換得一件

可以換Brandt

ozil成場隱形

窩中晒面跌晒地都望住個波
呢d真係專心+鬥志 佩服佩服

上場黑德國，下場黑墨西哥，球證咩事

Draxler屌你老母

有brandt

馬基斯
墨西哥咁快全軍退守

屌你換馬基斯

奧燒呢？

依件球證唔驚行唔出球場？
咁多墨西哥球迷係場

39歲

Sane恥笑中

西亞狗

德國迷都有負皮狗

但bbc話球證唔俾十二碼係岩

平你老母咩

佢仲踢緊

12碼都唔俾
冇機會再入架啦

好勁

五朝元老

馬基斯仲見到佢

屌你老母最撚有火同埋積極嘅就係梅拿同reus，kroos食屎

5屆

仲唔換人

妹得太耐啦

Var有冇用過

馬乜撚基斯 一直叫開馬古斯

唔攞3分都攞1分既,UP乜撚野

睇唔睇var係主球證決定 接唔接受var意見都係主球證決定

係喎有Brandt，駛咩Sane?

化石

馬昆斯

仲馬基斯

最性感

上次係咪BBC先試過收買到世界盃球証 呢個係咪都

全歐洲最性感球員

5中堅？

迪斯拿仲係個場入面仲奇蹟

39 age

出高美斯未牙

各草入各眼

打和啦 super

迪巴夠係啦

如果係咁，希臘當年就唔會拎到

好黑大佬

我成筆首期買撚左外圍德國贏

屌你 各花入各眼

俾佢出一出場
破下出場次數紀錄

個球證啲企位係咁擋住條傳球路線

仲要扯小豆起身，我屌咩

墨記啲人都開始攰

打和super

上半場跑成咁 下半場真係未必keep到
打守真係正路

出高美斯啦 係咁出波都無支點

屌搵埋隻快馬狗衝埋果20分鐘算撚數啦

老墨不忘刷紀錄

墨西哥咁做守把撚

換走大眼啦

頭先無聽到 咩事

意大利都唔差

洗唔洗係咁講呀，好撚煩呀

唔係佢想妹 而係啲盤控太差自己都控制唔到

希臘突破咗足球理論

保定比波幾好

所以我咪話如果有囉 依家都係靠小豆架啦
事實係今場墨西哥前面浪費好多機會，佢啲快速反擊明明好入肉，先入得一球係好有問題

你貼證明俾翻1k你

咁快泊架大巴出黎有撚用咩

又唔中龍

終於1比1

得reus係前場走位

吹大啲 on撚99

出高美斯 燒味啦屌

到底頭先舉旗舉咩

奧燒走啦 打少個咁

屌 買左五皮主贏

又鳩射

屌德國踢緊乜鳩

出brant gomez la
Werner draxler on99咁

我以為入左啊

雲拿換肥鳩斬燒味啦

小豆手球

講完人歐洲最性感球員
之後補返句各花入各眼

中左都唔知有冇得賠
更何況

戴斯拿係咪上左契

對唔住燈左你，我買左德國同埋和

換迪斯拿出鳩美斯鳩斬啦
橫掂甘美治咁前
左面用萊斯

Ifc開始多人

D換人 西哥教練係咪都想和

2 4 4 vs 10 0 0

拜仁傳奇神峰終於落場

何輝話馬基斯被選過為全歐洲最性感球員
丹尼爾停左停 之後講左句各草入各眼

通知球証群過左數 勿亂吹

各草？

屌你老母搓夠未

都想走線

你而家先知

頂住

左邊0攻勢

拎到分當贏啦

瀨屎啦

全部都2個負皮 邊兩隻黑國狗呀

draxler成場冇腳好波

draxler廢到呢

全場有無中過一次柱

奧燒舉夠手未
成日犯錯

戴斯拿 墨西哥恩公

血肉長城

有兩個垃圾德國勝利球迷不斷負皮， 垃圾嬲豬呀

開始近，墨西哥太早縮

Hummels又走撚左入去

戴斯拿起左幾多次腳

梅拿都係廢

點解死唔比左邊

draxler 快啲死

頂

做乜野

提球証過左數架
唔好吹呀

小勝1比0

901 得小狗唔係禁區

差D

都射得ok

又有1v1

有sane一早反cup左啦。仆街鼻屎佬

又被人爆底

拉恩依球唔錯

角角

屌 痴撚線德國

估唔到有生之年仲可以睇到馬坤斯踢世杯

戴斯拿

換走哂d快馬 真心on9

德狗黑到

德國中門大開

咁樣俾人單刀入真係無野講

佢話五屆果個當選過歐洲最性感球員，另一個咁樣回佢，我心諗邊度性感

墨西哥今晚禁區頂block左起碼10球射門

角球球球開短做乜

食屎

拉筋

岩岩德國仲發緊夢又唔砌多粒

屌你老母呀 draxler

保定

on9到震墨西哥領隊 換走哂d人點打反擊

應該同時係拜狗黎

今場德國黑左球 心滿意足啦

望住比人搶 hea撚到

德國踢乜鳩

買左半年人工

次名打巴西

冇人識爆入去

完啦,跟住又輪到德國啦
呢個講波組合真係過癮

今屆啲熱門廢到

起到腳算係咁

好緊張

踢乜撚

1:1

Super mario

德國派夠膠未

終於來

鳩美斯

等波到

除左reus成隊德國都唔知做咩

得割隊

tall messi

高大美斯

mario

屌你老母開角球都可以甩波, 點撚樣呀德國

紐亞：

Gomez

好撚危

其實德國係唔係夾埋玩鳩reus?

換走9號條仆街啦

岩啦出高美斯

咁撚遲換gomex

ozil 真係好撚廢

留返個快馬入左啦

高美斯

差啲瀨屎

( Show Blocked User - 單魚座 )

肥鳩

波追人高美斯

拉恩廢撚到

換人

Gomez真係幾靚仔

墨西哥條防線真係好強，對比起德國

德國踢到hea住黎

今日又有幾多人破產

德國食咗屎？

換啦屌 咁都唔撚搏

肥鳩!啪啪啪!

德國牌面唔差踢成咁

報假分做乜

鐵桶型防守

而家先換

12碼 全部都有負皮

扑鳩條柒頭

鳩蛇

輸3分

今日仲多人破產過琴日果場

德佬打109了

呢個時候無國師

收閘

一早要收啦

全部防守球員都唔要

完全封鎖唔好煩

死幾多人都係未知之數

換撚走保定啦屌

德國依家仲係度傳傳傳

wow 屌

高美斯換柏亭赫

左閘走埋

0 0 10

莊家殺哂

換埋左閘

10010

10 0 0

德國

就來單後衛陣

同拜仁一鳩樣 得甘美治踢

賭狗死全家

1 0 9 vs 10 -0 0

左閘都換埋

換 klose 入黎啦

德國宣布放棄防守

屌你全攻

Molamola!輸多粒

咪搞我小豆

好誇張

901 vs 109 ?

全攻陣

狗會又贏

有撚用咩
你中間派牌唔得
放幾大個頭都冇撚用啦

癡撚線 完全放棄防守

換奇連士文入黎啦

雙閘齊上真on9

紐亞單人防線

後面留返neuer夠了

鼻屎佬繼續禁制

draxler 契仔嚟?
踢到咁到底仲留喺度做乜

訓撚醒未呀屌你老母

全攻型

輸多粒就好笑

入高美斯都要搵人斬波

All in

輸200蚊都覺得好好彩，呢場肯定好多人10鳩幾萬咁輸

琴日金好多 係馬會好多人買成份糧

梅拿唔該

Feel到有黑哨

不如靠扭呀一個人守晒半場啦

上呀

高美斯=幸運超人

lulu 又燈住德國

又唔一早比

屌你個閪 仲唔交波

3打2 -，- on99

無啦啦又3v2

係咪小豆條傻西黎

因為啲閘同防中全撚部唔防守，所以索性換走晒佢算

屌你3打2都打到咁

輸一粒同兩粒都係輸

比得差

傳得咁差

西哥真係太保守

成撚日俾廢波個個邊個黎架

On9 三打二傳比人

紐亞瞓係到都唔怕啦前邊咁勁

邊撚個係咁報假分呀

3打2

咁撚遲比

提子應該屌打德國

死臭雞屌你老母

傳得咁慢

0:2

點解德國球球比人打快攻 班中前場全部散步回防

戴斯拿mom

德國輸撚得啦

屌
仲要浪費幾多機會

墨西哥本身嬴 3 4粒 ON99

屌墨西哥又係柒
2打1快攻，3打2快攻
都傳得衰過人

自已友都呃埋

十萬點買？咁大額 有無專人服務？

墨西哥先叫反擊 德國係無

呢個後爭佢自己先知

屌你老母第一下傳啦

完全封鎖啦 唔係講咁多野

第一場2隊就諗走線

Draxler又比失

射到，，

Draxler

拉恩

德國成隊都on99

Draxler 仲唔撚換
屌你老母啦

出得咁差

咩聲

呀屌...

好飄

LAYUN真係好廢

個7號真係廢到

今場德國冇俾人456真係好彩墨西哥把握唔到

7號廢到

琴日輸左今日無得輸

好垃圾....

達屎拿，奧屎爾
兩個都咁廢

辛尼>>>>>>>>>>>>>>>達斯拿

好撚廢

咁飄

屌你7號晒幾多機會

咪撚亂鳩報比數啦屌

射好D得嗎

Wewooooooo

叫得好衰

拉恩想點

拉恩下半場好返好多 算幾好

如果今場墨西哥贏唔到真係抵撚死
球球都on99

又係layun

做咩鳩叫

邊個旁述整d怪聲

德國班友前場失左就散步

邊個男人老狗係度鬼叫牙

拉恩會唔會太

咩聲嚟頭先

拉因都幾敗家

邊個把鳩聲

係咪有條友尻叫

屌 七號咁鐘意遠射

好垃圾

鳩叫

個 7 號射親都飛機

拉恩你係咪咁廢

Ozil成場正係hea到行行企企傳下波？

嘩依個後踭佢自己先知架姐

鳩射

墨仔d把握力

屌墨西哥既反擊得個快字 啲傳送同射門都極垃圾

有冇練射波

2打1 打輸
3打2 打輸

邊個鳩叫

屌...左閘出身冇腳好波

小豆反擊向後跑

好可愛

慢慢瞄都射成咁

邊個叫到咁

墨西哥如果最後冇3分真係唯有賴自己
咁多球反擊空晒

李小龍上身

德國隊返歸算啦

換哂d人反擊冇力

墨仔7號拉恩今場真係好勁

有無劇本絕殺1:1

拉恩有D晒料

個拉恩都幾廢下

咁簡單就三打二，四打二

兩邊鬥鳩

係廢呀！屌你個閪！

拉恩你食撚屎啦

利園係咁放生德國

條女

通常癲癲地嘅都係丹尼爾

7號

把鳩聲

墨西哥7夠未

邊個 係咪丹尼爾

7號敗家咗都幾次下

邊個發出怪聲？

拉恩無射門觸覺

辛尼係屋企笑緊

拉恩勁少少已經456

完全封鎖 單魚座

拉恩有冇球中龍

把聲笑撚死

T雲拿，達斯拿定拉恩廢d

Draxler 同OZIL 廢撚到 望波

快撚啲2比0等拎3分好過啦

屌你墨西哥本來可以贏三四粒

等紐亞一個搞掂

又係Keyman 9嗌？

拉恩射術真係

上半下半都狂哂

墨西哥真係做到密不透風，齋打反撃
屌你德國佬d攻勢，黎黎去去都係左右斬出黎傳中跟手畀人中堅頂走，你連腳都起唔到

拉恩要浪費幾多次機會

仲話算唔錯
把握其實好差

呢場D7號玩乜柒

食牌啦狗閪梅拿

係咪高潮叫？

德國成班傻仔

攻守都見佢係最後果腳

用馬基斯包禁區頂第2點真係好醒

Wewoooooo

係佢啦

今場咁黑咁既

呢場好好睇

唔洗講野 即封

梅拿狗

似係

墨西哥吳震宇好嘢

無啦無啦 德國

德國收得皮

笑撚死我，d鳩叫聲

Draxler真係……

吊你老母德國垃能圾！

成場梅拿有咩用

德國輸張紅牌仲好笑

屌你墨西哥反擊認真少少得唔得

唔上前又唔傳

有sane 德國反擊就快狠勁

德國人馬咁勁 但默契真係欠奉

次次都係佢

想輸死人咩

無買世界盃

我仲以為自己聽錯

Feel 到我要入波

首發黃牌

而隊德國防守同上年巴西差唔多

墨西哥啲長傳就勁靚，但傳左去前面之後就唔知做乜鳩咁

個教練咁早換走lozano係咪on9

16強打巴西

添姆雲拿踢得好差

完全唔回房..,

德國好似未訓醒咁 係咁比人搶到

垃圾

墨仔拎3分戒10日J

冇配合

垃圾保定

0比2仲有機過追和

傻仔保定

我同喜般做緊愛

德國防守柒
墨西哥進攻柒
1:0到完場啦super

又反擊

係，攻守都見到佢，跑又跑得，係射波唔得

瘋狂俾人偷波

墨西哥啲反擊好柒 打反擊最勁果個lozano又換走左

全場box to box快上快落
射到仲想點

1-1

德國打冰島會輸幾多球

如果唔係個教練同拉恩 應該兩三粒

吳振宇

德國永遠傳波傳到人地回哂防仲攻條毛咩

梅拿真係垃圾嚟

乜撚野首發呀

墨仔拎完3分又瘋狂屌閪

德國做乜鳩
搓完自己甩埋

墨西哥好撚高防
禁區好似捉到晒德國路咁
利申:唔識睇波

16強返屋企睇

多謝🙏戴斯拿

好多人食緊最後一餐準備上路

德國 game over

封鎖埋

想識你女朋友

反擊慢哂仲甩埋

越位

幾驚牛油手

德國成隊波係度發緊夢

嚇撚死

屌你老母啦假分狗

仲廢過英格蘭

motm奥祖亞

體能好撚勁

好撚黑呀 德國

卻奧斯射到上撚哂癮

又黃

頂撚住呀

又想黑多球

越位個var要黎做咩

Ger國 冇了

9號完全on撚9 咁樣拖時間玩到波都失埋

LULU 大家跟住買

墨仔加油

var執左佢啦

假波

佢好忙窩

痴撚線 傳埋d 閪波

成隊德國d防守痴咗線

這隊德國隊……

越位又唔吹 德國黑哨到

德國都已經好多下唔吹，特別D越位

完全垃圾

入左先會睇

hummels 好茅

浪費左幾球

大把飛機波比佢望下

又唔入

頭先把鳩叫聲搞到我以為有鬼

邊有左斬 黎黎去去都係右斬

4分鐘1張黃

入左先睇可能

2:1 黃牌

都冇入到睇乜

玩撚完啦德國

今日幾多人要跳樓啦

馬會或成最大贏家

又唔吹

垃圾西亞狗球證

整體足球⚽️bye

全世界睇直播都有on9仔報假分

同琴日阿根廷一樣囉
德國恃住自己排名高 咪睇少人地
輸態度 輸心態

萊斯換入黎完全冇波踢

雲拿好水下

做乜鳩去食黃牌

仲有5分鐘

卻奧斯D遠射完全無力。

咁落去 都係1-0完埸

Same

墨西哥今晚條血肉長城係抵讚

打假波

德國係咪無哂好既防中

認真d德國輸得仲多
反正都3分
留下力

申請單機

德國今年d進攻真係睇到我呆撚晒

睇黎今年巴西真係大機奪冠

16 強畀巴西 強姦報仇

咁都追唔到

奧斯爾廢撚到

我打德國fifa 係Reus 左Sane右

左望右望咁腳震震唔敢入

Sam gor都幾癲
夠膽用手接實

唔算好掂

賭狗再嘈 即刻屌你老母

換哂成隊德國2隊上黎啦
一隊垃圾到咁

屌你老母死全家

云拿好廢

呢隊德國咁撚廢， d 人唔愿郁咁

reus踢右好似麻麻
睇返左邊果條友

今晚2:00就知

防守先有問題

高美斯漏乜鳩丫

卻奧斯真係毒藥，係又射唔係又射

奧燒廢夠未

Ozil so trash

Ozil廢到

係
墨西哥少咗球12碼

真燈神

留下力 一陣失分仲衰

draxler + ozil

D小朋友出返去睇卡通片啦好嘛

我d反擊交波好似勁左

仲要黑走左粒12碼

完全封鎖 連仔德政

嘅樣踢法出到線先算啦

同琴晚冰島都係

德國反擊妹下妹下

乜撚波黎架ozil

今次世界杯決賽應該係 墨西哥對秘魯

咪撚提呢條臭閪啦

今場德國佬玩走線
之後兩場出力

無邊個好
甘美治反而幾好

馬會今晚發過肥豬仔

西班牙有機 雖然ddg頭場on9 但中場超晒班 哥斯達復活

有辛尼咪好囉

[url]我公司同佢哋有project 做，我決定佢哋問我啲問題拖多兩日先答[/url]

底線傳底

似巴西今年上演復仇戰

垃圾德國

d鬼佬仲多弱智
係咁假分洗版

奧燒好廢

德國好撚廢..咩事

戴斯拿踢完全場 真係有奇蹟

唔好爭啦，德國根本全隊都係垃圾

咁踢法贏唔贏到瑞典

底線轉底

又底線傳底

真心覺得viutv既旁述幾正

屌Ozil 果d 睇清楚佢踢緊咩位, 中中甚至防中呀, 德國都無人走位, 個個企定定舉手等波到

德國特登走線對巴西再大炒佢啫

最緊要停到波

一早就應該收雲拿 前場hold波都唔掂 又唔現位

數據 你啲咩數據呀

咁遲先換

分分鐘再柒d

咁出界角球旗好過啦

好在

德國可以休矣

丹尼爾？

德國矛撚到

其實係咪睇緊重播
德國成撚日左右斬
係咪唔識其他位入波

點解唔擺萊斯中間或者左邊 屌換出黎都冇波掂

屌連傳球都唔撚準

咁都頂唔入

又笑鳩路維

唉德國

高 美斯

好廢
底線傳底

出肥鳩好似重勁

白蘭治好波仔

好彩無買德國

中堅唔可以兩個都慢
俾人打反擊輸到仆街

德國咁睇怕巴西都走唔甩

等睇紐亞出嚟

德國全攻都係追唔和

任你頂都頂成咁

做咩講到德國贏唔到係垃圾 根本老墨就唔廢, 班人到底有無睇南美果邊外圍賽架

住烏>>>>>>>>>>>>高美欺

好差

墨妹

呢隊波 你同我講係德國？

奧燒去到阿記之後好撚廢

頭先個墨西哥女女